TVB竟然有播示威者反對警察濫用暴力既聱音

唔係想幫佢洗底,

不過估唔到呢D會出到街....

有幾個可能,
1. 佢百密一疏, 已經剪走左10個人,
2. 開始驚 廣告抵制行動
3. 高層風向變
仲有咩可能歡迎大家指出

不過大家既立場都應該好似TVB佢自己講咁保持中立!!!

做TVB死全家!!!!

BTW 邊個巴打咁落力打9 TVB記者
....

係咪警察巴打呀????? 佢地成日咁落力打記者

冇野講

應該係1